
                      Una vez más, Pixar lo ha vuelto a hacer. En este caso nos regala una película maravillosa. Genial guión, geniales los pesonajes, la ambientación y la música. Es increíble cuando, a mitad de película, te das cuenta de que estás queriendo a una rata!!! Muy original y divertida. Recomendable a personas de todas las edades.
        
            